[勸世]媾緊女既你地唔好再chur人(4)

眨下眼就眨到第4個POST~

上回:

原post勸世文:

勸喻各位溝緊女既巴打或者有冇女既你地都好 千奇唔好chur一個你鐘意既女仔
我知道係依個競爭咁激烈同埋咁多狗公既香港 你想搶先一步同佢更加close係人之常情 但唔好急進 係你既始終都係你 佢鐘意既遲早都係你

仲有d巴打會覺得自己用好多時間關心個女仔 不斷搵個女仔傾計 唔係講緊有來有回既傾計 係你自己單方面sd比人 個女仔見到咁多信息會好煩嫁 仲有佢e家仲未係你女朋友 你就唔好管住曬佢既生活 比多d私人空間人 等佢回你 你先再覆佢

曖昧緊既巴打 唔好以為又送禮物又接佢翻工放工係好warm 你又錯曬 如果你地係拍左拖 冇問題 問題係你地自己成隻狗公咁 曖昧緊既你地 得閒傾下電話 約出街 就可以進展得好快 切忌太過進取

其實講咁多都係唔想各位巴打犯我同一樣既錯 一個你好鐘意既女仔就因為你太急太chur冇左 係件幾咁不智既事

叫你放我啲金句你死都唔放

lm

我成日都冇記性你打出黎我留意番!!

依個post如果有咁強大既魔力都唔錯

送人返去嘅學問求指教

邊2條臭化

都係大方講句 夜啦 送埋你番去啦
依啲真係表現你係gentleman 唔駛你送都冇所謂

留名

咁你好快啲調整番 襯重

趁重有救

將軍係忠實擁躉 離不開 改不掉

放置好 啱駛晒資料

已經盡量唔搵人，大約2日msg一次咁
都係好似唔小心chur到人

啲女人真係好撚難捉摸 好撚漂fuck
可以一時冇啦啦冷淡一時又會冇野

溝咩女on9

冇回覆，放棄

2日一次又太少啦
好似我咁一日5-15個啦
咁又唔chur 又傾到野

如果你將佢諗做 佢只係等車or食飯想禁電話解悶攝時間 咁你就會睇化

咁姐係冇機啦 搵唔到位

灰就灰梗 你chur親人

兩日先一次都怪啦

唔啱既揀番個男人 大家有咩事都照直講

轉個頭人地覆你一句又出晒水

你唔想都冇計啦

係喎 飯聚留名呀

但係將軍會姦左人

點知個男人食食下話走先
話去接女朋友收工/約左女朋友
將軍就心死

對樓主的勸世文好有同感 Chur係真係冇用

我女朋友係我chur番黎 追到手佢chur番我轉頭

佢鐘意你根本就唔洗chur

初戀果陣 如有blue trick 你說有多好
佢睇我最後上線 就當我已讀 嘈我已讀不回

日夜想你

等睇食完叫春

將軍求愛不遂帶兵殺害情敵

除非人地好受落 比你食住 咪可以chur下

初戀果陣幾多年前連藍剔都未有

叫硬呀 大大聲果隻

經一事 蔡一傑呀
下次做好啲啦 唔好再chur人啦
我明果種心急 (就算我知佢一定覆/做緊野未覆 我都會心急想chur下)
結果真係chur左佢 不過都要情況許可先好chur

唔知將軍叫緊春定叫緊床呢

好mean呀

13年

地下情姐 嚇我唔到嘅

睇黎好後生喎

一夜情姐 呃我唔到嘅

果陣大家17歲 佢大我半年
佢...唉...

好mean 呀

往事不堪回首就算啦
展望將來呀

咩都有可能

其實好甜蜜
錯的時間 對的人
曾經佢諗著番燵
但我份人又太有原則

原則依啲 應有則有啦
過唔到自己底線既
一齊番都冇意思

我開始有啲懷疑自己到底識唔識去愛人
唔好咁容易就放棄一段感情

唉 已經看破了 一時真係這些機會不是屬於我的

如果愛人先要愛自己
咁我坦承 我唔識愛
熟我嘅朋友都話我唔愛錫自己

唔係你既就唔係你
認清楚就好重新出發

我係覺得對方開始hea回同已讀就好想放棄 感覺好像已經.......

我好愛自己
愛到有時分分鐘乜都以己為先
好驚開始左無耐就愛唔到對方而分手
唔想做一個咁既仆街
但係我連自己會係點都唔知
點算好

明既 會諗點解自己咁落力但係對方啲回應咁撚頹
再試多陣啦

我責任大於一切

我依個人
為自己好就係責任
你話死唔死

多謝巴打提點

唯有再試試 你覺得試到咩時候就應該放手好？

我提左你 你都未必一時三刻走得出黎
上黎吹多啲水

我從來唔會對情人承諾任何野
因為我一應承左 就一定要做
佢好明白我尼樣野
可能佢認同我 對我有好感都係因為咁
但我果種承諾係固執到一個點...
同「靈魂契約」同等Lv

好呀 有時候個心真係好煩 係咁諗 但越諗越負面

連登好多情場loser

點為之loser 先？
無拖拍就loser?
下把位就loser?

you are not alone

大家一齊加油

你會sense到根本再做咩都冇可能既時候就走

我做唔到咁有擔帶點先可以成熟啲

上黎笑下 睇下其他人既情況討論下就會開心啲

好呀

唔通得左又要賣大字報通知你地啦喎

we won't be alone

我都想可以hea 啲
啲project 就係因為咁
所以通常最後都係Carry...

我好識游黎游去
可能因為有啲小聰明
搞到成日幫自己搵著數
搞到冇乜擔帶咁
如果連愛情都係咁既話 我就正垃圾

我由細到大都好leader 格
成日都會carry 人地

我一半半好睇情況
有時見到冇乜so我真係彩你班仆街都有味

我係邊做邊講 彩你有味 但通常講完果下已經做完

做人真係睇情況嫁 啱係下下都堅持己見

你得左?

無人天生就識溝女既，差在有無人教

你太多時間啦 做少陣廢青 放少啲時間係佢身上啦

我都希望佢可以chur 下我

咁易呀你估

我都想佢chur 下我

佢之前已經話過我兩次...
「你做咩又攬曬啲野上身呀」
但人就係犯賤

不過性格依啲 改唔到都冇法子
唯有頂硬上

其實我攬曬啲野上身 通常都係幾大理由
1）真係為FD 諗我尼啲無囡嘅孤家寡人
2）同學太廢 4個鐘打38字無內容嘅垃圾
3）心情差唔想同人溝通
4）唔想佢辛苦 我一個人辛苦就好了
「所有嘅罪孽由我承擔啦！あああ！」

其實對啲chur 嘅人係咪唔覆就係最佳方法

利申：佢知我有拖拍，佢又同我講佢追第二條囡衰咗，但又成日send msg 俾我，一係話好掛住條囡，一係講無聊嘢...即係點

劣質推銷 我覺得係

勁痴線，凌晨send message 嚟話自己好掛住條囡，人都顛

我都好想send msg話掛著佢
但我唔敢 而且我肯定唔會有好結果

不了，已del contact 同埋對話紀錄

你地有無聽過夜貓online
剛剛睇fb 見到有個活動
你地可以去fb 望望

搞錯呀將軍你 拖出去打80杖先啦

搵你做男朋友一流

漁翁撒網囉好明顯

屌撚柒佢啦

留明觀察72小時 你講既野唔可信

咩黎 完全唔知

但我通常心情都唔多好
一日清醒大概得1/3 時間算好
除非果日hi大左
同埋我悶蛋黎 又無時裝觸覺
啲興趣又古古怪怪

不過都可能係我以前果個 搞到我咁灰都唔定

我叫佢訓教真係訓唔online

唔洗咁直接既

其實拍拖先算愛 未拍拖只可以叫鍾意

我上個禮拜親係咁係條街諗撚到隊酒隊撚到企都企唔穩

唔好話chur 我想佢關心我多啲都好

Same

要改改喎咁 唔係個個接受到嫁

冇應番你?

好似有啲小道理 大智慧咁

唔好急 最緊要定 有咩上黎講

平時我已經扮到唔會心情差咁 但一單獨就成個人謝曬咁

屌又返返黎
之前果個比我chur到無撚左
而家又識左個新好驚又會重複犯錯
而家夜晚大家得閒都會秒回大家
好驚又好似之前咁 佢一唔理我就係咁chur佢

唔好咁介意秒回依樣野啦
放開啲

唉 我都唔知
成日講埋哂d曖昧野又唔知係咪

其實講 講到天花龍鳳都得
都係約出來睇下相處成點啦

乜而家d女係咁既咩 無feel又放時間落你度

你睇下樓上幾多都係講咩秒回秒回 有曖昧
跟住對方一HEA回/唔回 就叫晒春
放時間?可能咁岩對方得閒 冇野做
又有人陪佢玩下咪玩下囉
多條友對自己虛寒問暖 關心自己 何樂而不為?
約到出來先講下一步啦

做份Lab report 做到唔記得瞓覺...
做我組員真係開心死 咩都唔洗做

你都識講啦 扮 扮有咩意思呢

你都識講個問題 咪忍下

你咁著緊係咪曖昧做咩姐
識一陣就可以進入曖昧?
傾蛋啲計 了解下人係點先啦

吹到唔記得訓教你唔曉攰嫁

冇錯少少野就咁大反應
一下天堂一下地獄
睇多少少啦

攰呀 做完果下開始攰 眼瞓 剛剛瞓左一粒鐘
我做完果下一望窗 做咩又天光左

我就做完果陣 我真係認為我夠時間
可以瞓到三個鐘

不過都叫做做完 都好既跟住可以大教訓

做完重要番學?

叫春時間到了

係呀 番緊

春春春
btw 今朝搭地鐵好多腳睇

痴撚線比我一早訓左走堂

今朝尼堂唔番會無左兩份功課分 唔番唔得

返到公司先落大兩

情你好想全程都落?塞死你喎

唔緊要 番去訓

叫左你係夢中唔好同男神咁痴纏嫁啦

要上到1530 先有得瞓

其實根本無落雨 係你濕曬咋

會死人 同埋你有精神頂得住?

華生

重塞緊呀陰公

無都要頂得著 唔可以衰比佢睇

我就番到學校 到已遲

原來會見到大家 大男人唔衰得

食少餐又輕半磅

bye

係香港可以傾得好開心，一去左study town冷淡左好多

柒撚去到廿到尾,自然有以前拒絕過你既港女Approach,想你幫佢埋單,到時你事業有小成,一邊同佢結婚,得閒咪出去同D中學生,大學生打下友誼波,反正年紀大,經濟實力好過條女既男友,大把人獻身

同班同學

係wo依加d女係唔係都同你講曖昧野 好像比機會你咁轉個頭又唔理你咁 都唔知係咩玩法

講得好 毒撚性格改唔撚到
我都好想睇開d
但唔知點解自己會咁

不要問 只要做

同住男神食就一流

入世未深

你就好啦 有得見
我個個冇得見

Ho dry

其實我係係街問佢拎電話
拎果陣見到佢個樣係勁怕羞

wow 好夠guts啦 敢係街問電話
依家咩進展

大家都住附近 今晚約左佢出去跑步

好難識到a既女

做運動好呀做運動

一啲都唔難

一句問佢 你係咪a

有無女仔想識我

a for aids

uncle不了

乜將軍咁重口味嫁

岩呀 0消費談心活動

女將軍不如形容下你個男神係點啦，成日講佢

跑步又有長腿睇
如果有波 重可以彈下彈下

男神....佢......係男人黎嫁

佢......佢冇jer嫁

阿麻同女將軍成日一唱一和，橫掂大家既對象都唔多so大家，你地有冇諗住...

阿麻個對象so佢嫁

我得廿三歲架咋

我對象好so我成日都雞啄唔斷

無錯

23歲 老啦

A0

女將軍 就慘慘豬

就快A1嫁啦

呀唔係 O1先啱

將軍唔出聲 可能又ff緊

咁勵志

雖然無波 但對腳真係殺死人

好大壓力呀人生

冇咗先識得珍惜

有腳萬事通

又唔彩人

有啲男仔係好少氣

阿麻同女將軍都係真絲打？

有jer既真絲打

邊個有jer呀你有jer

睇咩識左幾耐

"我果陣時又on99掛住做野"你唔啱

過程中有無搞下曖昧，對方又有咩反應

絲打你d feel黎得咁慢既，搞到lag左機

同個女仔識咗一段時間,唔算成日聯絡,傾開嗰排會keep住傾,但有時又可能一段時間冇聯絡.感覺佢好似好忙,好多時可能要等好耐先覆msg.不過最後都會覆我嘅
同佢出去食過幾次飯都好多野傾.每次約我食飯我都會請埋她,.而且每次食完都會送她返屋企.試過落雨怕我跣到佢就直接拖住我隻手.她唔開心我會主安慰她.之後仲攬住咗她.
但平時相處就無乜特別,有時會串下她,但好少主動搵我
其實係我諗多咗/佢對我有意思/玩玩下定有啲女仔對朋友真係會咁?

我覺得男仔應該要請女仔食飯的
想問下黎緊9月她生日，如果買新的iphone做生日禮物，再問埋可以做女朋友，可以嗎

其實……係咪只係差一句說話？小心過左timing……
好多人話唔好表白，但我覺得無咩所謂
表唔表白/點表白只係講緊你點樣衝線，但你跑第一就點會衝到線，只係希望你唔好拖太耐唔衝線，結果俾人爬頭/終點前仆街

我想比個女仔知道我的誠意

唔建議買太貴禮物溝女唔好靠禮物，你係要佢鍾意你本人，唔係你d禮物
但你竟然打算拖到9月？呢2個月佢俾溝左/無feel你就dum春

溝女唔係靠誠意，都唔係靠禮物ga好無

咁我而家應該買咩做禮物比她，iphone都要9月先出，如果買下飾品好嗎，預算幾千內，再貴負擔不到

一

一村人叫你唔好買咁貴禮物，你仲話要買幾千蚊

應該已經分左勝負啦喎

啦 係咪衰呢依家分分鐘人地淡左啦 唯有盡人事啦

你咁都仲唔醒水

又肯拖又受攬 好少主動搵你 唔做你做左高級兵?

屌你老母 假膠

阿麻唔好咁惡啦，可能人地真係唔識呢

你當我假膠算，我都係出番去

爬完文 收番依句先
先唔講你送iphone
次次都係你請無表示已經唔掂啦
可能你話男仔請冇問題
不過睇落佢似係搵緊你笨柒

其實我打緊另一段回佢因為睇快左

咁唔差在睇埋我覆你另一段野先決定走唔走

不過都係既 一陣貨仔就唔再試
對你有興趣極有限

3,4個月基本上已經夠晒時間做女朋友啦你重未行動?

咁我應該不會再想錢，
試下 下次約會時，過馬路就一野拖住她的手

但係擊還擊 唔好重擊/爆擊喎

好奇問下 你幾大 佢幾大?
同埋 我睇完你講既野
覺得成功機會都麻麻地

其實好多男仔真係唔識溝女ga學校又無教，朋友又唔一定識，自己睇電視劇睇小說結果出晒事，自己盲頭烏蠅咁撞撞撞，撞到遍體鱗傷……真係講起都覺得心酸
我27歲人，都係近一年先終於了解到溝女係咩既一回事

人地有咩行動先?

我覺得機會唔錯喎…又會拖佢又俾佢攬

我激動左
因為同篇潮文太似

但係比人請食飯同埋唔會主動搵佢果到
我覺得似搵著數feel咁

咁你就快啲兜番啦

唉呀 唔撚係呀咁依家你同佢既狀況係點

你約左啦?未覆咩重?

正常呀 唔一定要傾電話既
想知知"狀況"

冷淡左?重有冇曖昧?有冇flirt

啊 返工好悶

請食飯呢個可能係佢都無所謂呢，男仔話想請咪由佢lor
唔會主動搵呢點……就係問返巴打你通常幾耐會搵個女仔一次？

一齊緊張埋一份

做自己野

你帶動番囉試下

我自己個case係全天候瘋狂咁搵同傾
由起身開始 得閒就會傾
不過唔會chur人覆

本身同個女仔有傾有講
whatsapp都會秒覆，有時會講埋電話
上星期佢公司人事變動，就話坐個位覆唔到whatsapp
之後問我介唔介意會覆小d咁
但宜家由秒覆變左幾粒鐘一隻表情符號
係咪好諗多左 佢真係忙緊

咁佢放左工之後又變成點？

重新煲返熱呢個好似有d難，我都唔太識 阿麻有無d睇法？

琴日係第一日變動後放工
佢話放工有d攰，而且夜晚要做家務
都有覆但唔多
可能只係我覺得落差好大

佢真係忙緊 你都識講啦
係會唔慣嫁啦 咁都要自己調整下個心態

你做番熱情啲果個 chur一chur 比啲signal佢 暗示下

唔flirt唔知身體好呀

如果佢基本上唔講自己野就

咁講真……有興趣但唔代表要堅持既
如果自己表達左興趣，但對方無乜回應，自然會認為對方對自己無興趣，而暫時離場

咁就冇計啦 依啲野可能都好化學
冇左就係冇左

口花花/flirt都係表達好感既一種方式姐，唔需要覺得係唔好

有人叫你對好多人口花花
對住一個人口花花完全冇問題

口花花都係幽默既一種

漏左呢3個字，好重要

留名，等個位巴打得閒幫我睇下，已經好攰

我早兩日都係咁 但而家又冇野正常番咁

我個個反而冇講 我講少少都唔理我
係真人先會理 代表啲咩？

喊都冇用

我識人係咁講曖昧野，但後來問下佢，佢話以為講呢d野係搞笑，唔係有d咩暗示
都唔知係咩玩法

只係想發洩下
我驚有時候佢未覆
我忍唔住chur下佢
今次有feel，人地真心好女仔

真人唔通唔出聲咩
禮貌上局住覆

睇情況chur囉

追返post，懷疑私何者巴打係咪我自己嚟，不過我文科冇lab

明明我初頭個策略係放長線釣大魚
諗住一時覆好快多一時慢慢覆釣下引
屌啊魚杆我都未放就比人釣返轉頭
毒撚易動情

其實唔難
你估心理戰易玩呀！

就咁講囉唔係你諗住用念力講呀?

我都係咁諗 唉

等埋佢今日放工情況再上黎講下
正面積極勤溝女

平常心啦盡量

都要有策略

如果兩個月冇傾到計叫唔叫唔太chur

無傾到計係指無聽電話 定係直頭無聯絡呀?
如果係前者 咁好因人而異 唔係每個人都中意傾電話
如果係後者 更加唔駛講啦

FF得愈開心 現實愈傷心

宜家祈禱佢放工就覆我

我無乜點追post，想問返你有無約你男神出黎? 佢反應點？你地之間仲有無d曖昧/flirt之類？

其實你人格分裂

你中撚晒毒啦 快啲去睇軍醫

神會有安排

wow 恭喜

除非你是我
巴打共勉，我人如其名，書蟲一條

咁你就食住上 主動啲關心人 傾多啲啦

佢覆我喇！！！
但只有兩個emoji

陰公 好過冇既

頂啊宜家覆佢乜好
只係覺得佢真係忙同攰

我想知上2句你地講緊乜野

幾粒鐘前問佢好d未重攰唔攰
因為佢琴晚攰就好早訓
佢覆我無+☹️☹️

追到live咗 其實flirt嘅過程 大家會打d咩字眼 之類 毒撚求教 怕自己ff 太多

比我都要load下先識點接

我覆佢咁今晚早d休息啦
佢，，秒覆我3個emoji

唔識點講有冇人識用文字教學

係啦 係時候見真章啦!!!

屌你講啲咁既野就死得啦
依家幾點呀講依句

打開左個話題 你就親手大大力閂番埋

個個都有女溝

咁唔怪得我重未溝到啦
好彩佢宜家有覆我

我果個case係我地玩game 熟嘅，知道大家單身，keep住有傾計，但我怕好似好急，識左2個幾星期

等下啦 唔係一定要人有我有

傾下其他野啦 唔好再叫人今晚早啲訓

慢慢傾多啲計 發掘下人地多啲野先

無例子無情境其實好難講到
大原則係輕輕“暗示”你有進一步既想法，但唔好講到明

好彩佢重有覆我
我宜家同佢9up下先

好怕比佢見到..佢知我連登id
我地日日係傾住skype玩，所以覺得好快，加上仲有tg 傾，唔知個情況係點
利申a0

又或者係某啲位講啲野引導對方ff同你一齊做既(做愛做的事)

唔知個情況係點
你咪試下水溫先
我地都唔知嫁喎

忍住唔chur人好辛苦

鳩up冇痛苦

你要做一個成熟既男人就要學識去忍

唔知個情況係點
你咪試下水溫先
我地都唔知嫁喎[/quote]

但我約左佢下星期去揾佢，佢都話ok..
所以我係度諗 應該點做好，諗住做返自己
如果食飯or睇戲會唔會太急?
有好感的

咁快就做愛做的事？

好自虐,望住佢上線又唔去搵佢

你分分秒秒都等人覆唔辛苦就假

但我約左佢下星期去揾佢，佢都話ok..
所以我係度諗 應該點做好，諗住做返自己
如果食飯or睇戲會唔會太急?
有好感的[/quote]
去搵佢就緊係睇個戲 行個街 食個飯啦
唔係你諗住搵完就走呀

食飯睇戲都急，咁做咩好
做返自己係好，但都要你本身有質素夠成熟，足以令對方欣賞你，鍾意你呢個人既本質

你諗左去邊呀咪心邪喎

就番到去

你有咁多時間就做下其他野啦
人地未覆唔通逼人覆

佢真係放工放到屋企就訓囉

等嗰個我女朋友黎 唔覆我覆邊個
但佢在線上又唔知同邊個傾計

將軍認第一

好，唔該哂，試下keep住了解先
再自我發揮 希望留有第一嘅良好印象

講清楚啦以為普通朋友

其實咁自虐真係好辛苦
不如完左段關係佢好冇？

得閒借d易send d ❤❤但唔係句句都send要合理 ，ig就最易有機會send
夜少少text佢問佢訓未 扮唔開心傾下計
對話間笑鳩下佢蠢 肥 etc.(唔好過火)
參考下

呢啲要對方對你有興趣先得

咁就啱啦目標清晰明確

如果50% 煲多陣應該熟

講真 我都試過
明明搵左佢 佢都可以覆其他人唔覆你
臭閪黎 可以飛
當然你自己可以再客觀啲睇多次成件事先

點樣客觀啲 失去了理智

好撚慘
不過冇既 佢訓你咪做住自己野先
訓訓下就醒嫁啦

在情在理佢都唔啱啦
成日在線上覆人但係唔覆你
屌你老母啲臭閪重會話未諗到點覆
所以唔覆住
屌你老母係有心覆會諗唔到點覆?
收皮啦臭閪

咪臭係 回望以前啲對話明明就好積極
依家就...

no one is really busy it's just about priority.jpg

我好信呢句 對住想追既我會秒覆 對住無興趣/真心fd既會慢覆hea覆所以套用返個情況就會知道自己係對方心目中咩地位

咁我係咪應該飛左佢 等佢明白要珍惜眼前人

又係我
呢幾日我地關係有d突破
傾返whatsapp
傾下傾下佢話如果有野想講就打比佢
身邊d frd子叫我講曬對既感覺出黎就得
於是膽粗粗咁打比佢
唔知係咪太過緊張 好求其咁講
佢話覺得好突然
點知果陣比大老闆叫入房迫住收線
依家點做好

求求其其咁表白 跟住比腦細捉走左

即使天天見亦不會再能結成一對

所以你知咩事啦

我深信大家都試過唔想覆人

不安 報驚

駛撚理佢明唔明白 直接飛鳩左佢咪算

成件事你搞到咁odd
收左工問下佢幾時得閒打比佢解釋番啦

屌你係咪on9嫁
打去表白 重要求其

有啲野 唔係長時間就得嫁

真係好同意
試過有個係咁不斷chur
一日到黑都要whatsapp
仲要加埋Snapchat
約咗一日出去嗰日都未到又約多幾日
係咁約係咁想去唔同地方
但真心邊個想同你去...

仲有個係一約就約成個星期
真係...

你邊到遇到依啲騎呢怪

Fd搭fd咁識

不如留個TG 交個朋友

做乜返工時候打呢

不過一齊到 都係一個唔錯嘅回憶
比人無限恥笑

話說今日好柒
圖書館做功課我插插頭充手機電
點知拍制閂左佢部電腦
不過佢知我太攰先咁無怪我
但諗著頂硬上 點知都係柒左

朋友既朋友就是敵人

實比條女瘋狂抽水

如果人地就完成未save 你就等永不超生啦

我有個男性朋友 成日wts chur 我
心諗我又唔係你條女條仔 chur 我做咩

萬幸佢未開始

女呢

後日去睇戲

哪有女

咁有啲人本性可能就係中意chur人
我就係好撚chur果啲人黎

咁你有冇因為唔小心熄錯佢機而更進一步

有咩可以更進一步？

我係好 鍾意吊人胃口果type

依啲好睇你即時反應睇情況而做

我會睇住黎吊

一街都係

有女溝 溝唔到咁又點

將軍搞咩黎咁頹

都唔識比反應 就死咁仔

咁點解要chur......

約出黎先算啦

咁樣好咩

攰都攰死

似係對你有興趣啦 你都okay既咪試下應約try more

我個case都好慘，大前晚都仲傾到計，然後由琴日開始至今晚都完全冇覆過，我又睇唔到佢有冇已讀不回，真係唔知佢發生咩事唔理我，但我今日見到佢起朋友圈發享野，即係點

利申同佢係用wechat

完全無覆過就已經
都係果句 忙呀唔覆你其實姐係收得皮
鍾意一個人唔會諗唔到覆咩/忙 而唔覆
仲要係大前晚已經唔覆就算啦
唔心息既可以再yo下佢既 佢再唔覆就收得皮

但如果佢係話忙
又3-4個鐘覆一次呢
不過放置play就唔好計較咁多啦
人地又未係你邊個
你憑咩管人

都啱嘅，我放棄啦

你講得啱嘅，敗在唔知死因起邊，真係好突然....我都係想知點解啫

你只是一個we7
不要有太大期望

你同佢一直keep住同佢傾左幾耐先
我覺得真係鍾意可以再試多次
佢唔應就收皮啦要 無謂wei爛面

斬緊欖?

其實講真嘅
唔需要太在意人地做緊乜
之都以太在意 係因為你太悶
一悶你就會諗 佢又做緊乜呢
呢種諗法會令你chur人
然後就會令人反感
最後自己又傷心
我 葉秋 在此奉勸各位
唔好將對象無限放大
唔好將佢當做世界唯一
你要記住 係未確定關係之前
你同佢只係朋友
就算幾親密嘅朋友都冇可能下下秒回
如果有心想追人 比返啲空間人
唔好係你未確定關係就管人
唔係個個都係m屬鐘意比人管

算啦我已經頹撚左
平時都係咁話仔蠢肥 咪又係大大個檸檬比埋黎
冇架啦 呢世都溝唔到女

你唔會夠我頹 頹到無知覺

巴打唔係同佢出街咩？咩事？

有冇人陪我叫春 唔想叫春都係得自己一個

秒回

同個女仔傾左兩三個月，發覺佢真係好多男仔fd，成日同男仔單獨出街

講左好耐話想食一間野要排好耐隊，得我會陪佢一齊排，轉個頭同左第二個男仔食

咁男仔FD既女仔 不了

對，呢個不了

係，所以我決定斬立決

仲知道佢有同唔係情侶既男仔去旅行，之前仲叫我去，我都覺得怪怪地

其實溝女係咪樣行先 樣衰係咪冇得救？

唔係，真心

印象行先

我覺得啊...對女仔黎講，最好既印象就係不深不淺
第一次見面相處已經會有初步印象
太活躍太邊緣一句都無講過都唔好
講過一至兩句，係最適合既時機講既一兩句

[size=4]]通殺！！！ [/size=4

有必要幾日都唔搵人咩
正路係每日都有交流嫁喎

講得幾好 睇下有幾多個會跟住照做呢

又無限放大呀你

居然收隊搞咩黎咁突然

咁都重唔走?
除非你夠脫俗可以係咁多人當中贏到姐

你都未等到個答案出黎
可能意想不到喎

任屌放題

你玩晒啦最適合時機講既一兩句
如果一開始咁易捉到依個timing就不得了

可能有意外發展

冇人有睇過，你睇冇人quote就知啦

睇完唔quote都唔出奇

多女仔fd既男仔你地又點睇

慢慢黎啦 一日個答案都未出 唔駛諗咁多住

唔好係你未確定關係就管人 呢句中呀
做人要大方有自信 咁樣散發出黎既氣場都會charm d

我第一時間諗到乸型
咁睇下多得黎又會做啲咩啦

我曾經都多女仔fd 但漸漸變5:5 學科問題

次次通完都瞓死左...今次11個鐘

都keep住傾咗半個月都啲啦
依家只求一個原因解釋發生咩事就夠
死都死得安樂

M come

想見人咪約人食個lunch囉

係就好

要原因解釋 想死得安樂
不如直接放棄等下一個

你唔需要驚 你真係FF緊
btw 女仔唔鍾意人地讚佢靚？
我沉日話佢靚 佢話咁都靚 係咩意思。。。
唔想我讚 定口是心非？

近近地既都可以試下嫁

我都覺得可能暗爽緊

隔左幾耐未覆?
BTW[之前個心態都係諗住當係朋友咁識,見到就見,但無啦啦又加速左咁.傾計係傾到咩都想一齊去做咁,大家既興趣都差唔多咁,價值觀又差唔多.]
其實都幾明顯比左SIGNAL係唔抗拒 可以比你更進一步

佢講:咁都靚
你咪應佢:咁我係覺得你靚WOR

繼續FF下先啦咁唯有

唔係嫁，我認嫁

思考接近停頓左
需要多啲時間摸索

咁仲唔快啲覆人？

咪話斬纜囉，了解落先發覺佢係咁既女仔

仲唔走咩

咁你依家等左回覆等左幾耐

趁未泥足深陷果陣好走人

本身星期六都約左佢，而家諗緊藉口點推佢好

最撚簡單唔舒服 係人都知咩事

有啲女仔好單純 係會信你單純唔舒服

我啱啱做咗個自欺欺人嘅動作，就係刪咗個wechat，以為中bugs，依家裝返已經冇哂對話紀錄

依家嘅感覺係好似從夢中醒來，重新開始

我話星期六要番工

屌去馬出街啦屌
只怕我自己會愛上你

佢唔會單純啦

之前佢用過依招甩我底

咁我唔知啦

點解溝女都要咁複雜 到底有冇教學，唔通講feel乜都唔洗做？

冇人理

初初我都以為佢係

果啲另計啦

reset and restart

實有失敗過既
次次都成功你估咁易咩
不過自問成績都唔錯

重要厹式死chur咁先係最撚煩同嘔心

想邊個理你

我未成功過呀屌

點先令人鐘意？講眼緣？

我常犯錯誤 以為叫佢早啲訓係為佢好原來係endtopic 今日先知

留TG 我理你

要搵到自己嘅凸點
吸引到人注意

但我冇

但佢病果陣又要提佢
我之前講左句
見到你個病樣 好心疼
佢好似真係去左瞓

其實有時 唔好強行搵野講
同佢講早抖都係另一種策略

人格魅力

Keep住傾左半個月 有無約人出街先?

我都傾左個半月，就黎兩個月
未見過面
其實係約極都約唔到
夾唔到時間（佢話）

點唔理人地喎

同意師姐 中意佢想關心佢多啲

積少成多 會煩架

上網識? 想見其實點都必到時間出黎

總會成功既

agree

話明意外 點知呢

係上網識
佢唔出咪唔出
大家慢慢傾
傾到佢唔想傾先算

我琴晚都係覆一句訓左
只能夠講佢唔係鐘意你 但又唔想同你做唔成朋友？

咪鬼用whatsapp表白啦
勇敢啲，面對面講

已完 你太緊張 唔適當時候露餡
對方都清楚表明冇意思 咁可以斬欖
有啲野唔係你話好想得到佢 好想愛佢
好想保護佢 人地就會受
唔好以為自己有好多理由
好多"好既"出發點 人地就會欣賞你
可能一開始人地已經Zone左你
你做咩都冇用
所以下次再有 就調整下個心態
你中意人 想保護人 想佢比你愛 可以
但唔係話你想就會有
因為現實唔係次次都咁如你所願
睇開啲個人會易啲向前行

用wtsapp表白真係唔可取

唔駛ff嫁
保持正面咪得

睇下有冇心出黎既姐

我知 但有時俾錯signal

所以我覆完就算 唔敢係咁搵

其實都唔駛講
都係用行動
拖手/有把握就錫嘴

你會feel到對方有冇心同你傾既

我諗出完一次街 印象太差

佢態度唔同咗

我好肯定，佢有心出但出唔到
因爲會say sorry（ff mode）
其實我都唔知佢想唔想出

太差搞咩黎

咁當然啦 除非唔理3721 係都要去馬

唉

巴打，十萬份感動不及一份心動呀，人地唔會因爲你鐘意而愛上你，千祈唔好揭底牌，已經冇左神秘感，人類總是重複....jpg

平時個人講野好直 可能講錯野掛

越覆越少，睇黎又要被專心打機同返工

無統計學上嘅數字
但個人建議唔多於5條 msg

有時候 好難講
你一條但千字分 都死得
你可能一條唔多過十字 4條 我覺得都可以接受
最緊要對方接受到

基本上 除非要描述一啲野
如果唔係 最好唔好多過3句

醒啦 仲叉隻腳落去 咁樣好咩
btw 聽晚睇完戲同佢一齊食飯

唔同男仔出街又點會非A0呀?擺明對你無興趣啦

唔係啵 唔一定要同仔架 囡囡 都得啵

冇得咁計

明知冇咩可能就唔好格硬黎

真乖女
唔好咁安慰自己
人地都拒絕得咁明顯

是對的終於會碰到 是錯的即管再美好

佢肯拒絕你，總好過唔應你或者拖住你呀

同埋就算是對的 都要謹慎行事
唔好隨便將小小甜頭放大
好易害左自己

痛快完場

記住一點 尼個世界無話無左邊個唔得
有人相伴固之然好 無亦唔係咩大件事

完了吧 如無意外

雖然係完，但好難一時放得低 自己都唔想放低，咁點算

慢慢放啦 唔開心一定會有
多啲上黎分散下自己

琴日又話收皮
依家又有好消息
你幾時真幾時假呀

好難會知諗緊乜
只知道佢唔抗拒
可以慢慢試探下

如果feel到女同事對自己有野 有公司gp 好唔好直接whatsapp佢好（即係唔問佢拎電話）大家收工之後食過下野 但冇whatsapp過 識左半個月到

你對人有興趣咪好

覆得好快 其實佢已經係咁同我講d 好flirty既野 有時我都唔識點覆佢 因為冇expect過佢咁講 想問係咪我跟番佢力度flirt番佢 出街試下多d身體接觸 岩時機就直接拖就ok? 無乜經驗

都係果句 你對人有興趣先好出手
唔好諗住送上門就照食
flirt依啲野 睇你個人喜好既姐
你中意一黎就逗人對奶都得嫁

有興趣呀 因為係我開頭聊佢傾計先
但之後唔知點做姐

咁就得啦 照你既計劃go ahead
btw 不如試下認真了解下人地先
等大家都認識多啲先再進一步

其實都有d驚佢係player 收兵之類 因為真係太快講d咁flirt既野

原來我唔搵你 你真係唔會搵我

我都覺
仔都唔會一黎就咁快flirt啦
何況女

不要一開始就有太大期望

唔好wts表白呀 除非對方都100%想同你一齊 唔係既話比足時間對方去考慮就玩完架啦你見工收offer都要諗啦
最好一定係約出黎搵機會講又好咀落去又好 有時一齊唔一齊真係靠一下火花衝動架炸

不能同意更多

迫緊自己唔好上心 但係做乜都諗起佢

明既
真係放唔低咪換個諗法囉
會舒服啲

個女仔隨便到呢
就算對你有好感都唔會去異性屋企
重要訓埋人地張床呀

有食唔食人地隨時dom都帶住

人地想你中出家嘛
點知波仔都唔揸下
個人認為個女仔有問題

佢餵埋我食野
一齊食同一件蛋糕
我都唔敢FF太多

你似仲明顯過我

我果個識左都一段時間 同學黎

巴打係連登金城武?

同傾下青少年應否猛鬼

諗到咩咪傾咩囉
人地想同你傾既 鳩up都收秘笈啦

一般樣？？？

慢慢帶動起
撩下睇下得唔得

食完拍拍屁股走人 遲早會中伏

其求搵條link 話fb見到好似關你事
重新展開話題

掂啦

有冇主動絲肯chur下我

如果係咁。ig繼續搵都係苟延殘喘

幾好幾好
咁同人傾多啲計認識多啲啦

依啲野 係要時間

去141大把女chur你入房

連登金城武 有人餵你食野 你就好啦

係感情台睇post,
睇得多都覺得自己睇撚化晒
唔係過人地咩感情失敗
而係人地太美滿

美滿既 咪羨慕下
自己再諗下有咩要改善
點樣先可以做到好似人地咁美滿

係化到想變木頭

聽住先啦 轉個頭又唔係咁講

又唔信我
人與人之間嘅信任真係好脆弱

係愛情會令到人既信念變得好脆弱

信念 原則 乜都無曬

我已經冇晒

我放置咗第三日，佢問我有咩搞，我有事冇覆冇睇，三個鐘後佢打比我，但我又行開咗同有事，之後一直到十一點先有時間打返去，佢冇聽，跟住今日佢text我叫我覆佢，而我已經多過一日未上線

佢琴日夜晚又打咗次嚟，我又miss咗call(有事)，到得閒已經十二點

我應該點做

仲唔快啲覆人
「今晚幾點幾點我得閒 到時再搵我 忙碌中」

無錯 姐係意味住分分鐘你又會墮入愛河

同佢講 我好撚忙呀 有事講低講sorry 啦望
之後煲個電話粥

你如果重係咁既話 不如做番你既悶蛋閒人算啦

其實係有D屋企緊要事煩緊，所以唔想上whatsapp，佢係咪真係擔心我定釣魚，我諗緊點揾佢好，有好多野淨係想同佢分享，但唔知佢點諗，唉

咁人地都有打比你 又叫你覆番人
咁你就好搵番人啦
諗咁多做咩

咪囉 人地又唔係唔理你 打比你又text你
仲唔撚覆人

仲唔知人地點諗

我係佢我一早放棄左啦
大佬呀！人係有自尊心架

冇錯

即係佢都上心，本身諗住搞完D煩事先揾佢，係佢朋友得知佢呢排忙

你喜歡的人肯chur 你
是多麼幸福的事

重問問問
到時走左寶你就上黎慢慢喊啦

佢去左旅行
冇得攝時間嚕

我個個咪又係咁 但佢都會搵我既

放心，佢唔會搵我

躁底果啲講咩都死
睇性格做輸

咁咪好可以專心做自己野

掟佢老母鏢
要覆桌

加油下下中出

我覺得好睇個女仔
有啲就算係女朋友都好難氹
例如我對象咁
都同平時冇乜分別咁
唔好話好躁好忟
可1以照常講野
你咪問下佢重有冇咁痛
有機會見面既
咪買啲啱黎完m既野食/野飲比佢

報告 報告 我6:35同佢去睇戲 連晚餐

回覆:離會面時間尚有30分鐘,小心目標臨時失蹤!

ih

咁我點講好，打算今晚打去比佢，我知我廢求指點

首先say sorry先啦
再簡單講番點解咁耐唔聽佢電話
再慢慢開話題

帶遮
佢有帶你就話無帶 佢無帶你就話有帶 目標係兩個人用一把

一齊放學 點會失蹤
佢好似真係無www

睇完戲食飯?

我諗緊好唔好約佢當面講返

共用一把遮(微雨)真係既緊張且興奮，試過

yes，明明落左成個月雨好討厭

明明係香港都傾得好地地
佢依加去左study tour 傾既野越黎越少
今朝只係講左一句野都依加都無理個我
如果你睇到呢個post可以搵返我嗎?

yup,勁浪漫

去外國有時差, 又要讀書又要識fd又要去旅行, 無乜時間應戈都正常既我覺得

係 食緊飯 套minions 有啲悶

兩個人食飯仲玩電話?

試下囉

人地去緊tour風流快活了

本身都想同佢去睇
跟住結果揀另一套

唔敢講太多，但佢去地方只係亞洲

我fd話暫時cool down下先

cool down and then frozen

好眼訓Zzz 番到歸再同佢傾電話 教佢功課 聽日test

wow 一連串活動 唔錯唔錯
見面時大家表現如何?

我覺得我同佢正式算date 緊

有冇咩身體接觸

食飯果陣唔小心撞到佢隻腳 （腳長無計
食佢碗飯 （我話未飽肚餓 佢叫我食

會食對方口水尾算唔算有機

都唔係第一日 之前都試過
但我仲未係好飽...點算...
好想食埋...

甜品（誤

之前已經close到會日日食飯，係前個排唔知做咩冷淡咗，所以先有放置play(點知佢又會揾我)，宜家諗緊約佢呢排出嚟見講返同傾計，祝自己一陣好運

你有苦衷 佢係有心一定會包容你 放心

食啦屌 重諗

唔得 太攰沉晚做report 做到2點
佢仲遲過我瞓 佢有精力 我都無
我要番去補眠 溫聽日個test

又溫又test
做學生真係慘

就死架喇 為左佢撐著咋

加油啦

愛情嘅魔力

係勁既

我就乜都冇
我只淨低祝福

而家可以做既事係唔好搵佢住，如有心自然會搵返我迫都冇用。當頂唔順既時候，又唔想糾纏落去，想直接啲表白，唔想自己係到亂諗，希望有個答案比自己
有冇爸打比到意見我

我同意放置，當比段時間自己諗吓係咪真係好鐘意，同時當睇下佢對你上唔上心，我自己就係呢幾日所發生既事中更加肯定自己既心意，淨係想同佢分享生活。如果佢係放置play期間冇揾你，你可以知進退。

好緊張啊，就打比佢

我依加連第一日都覺得辛苦 希望會找返我 我都係好想同佢分享生活
爸打，加油啦你

遲啲就乜都有

自殺係無意思

咁我可以點做，教我

次次唔搵人，人哋就唔搵我了
可有可無咁
然後就無聯絡了

頂唔順果陣 咪抽離下
用第三身角度去睇下件事
到底係咩一回事
你表白盞搞到成件事冇彎轉
要答案唔係咁樣格硬要

你會唔會一直都太高估你同佢既關係?

自己都知

永遠只係有把握先表白 機會得一次 係當自己覺得會成功時先至面對面做既最後一步
而唔係將佢成當成情緒發洩 講悔氣說話

有時有啲野都要慢慢建立

無錯啦 唔係話想表就表 明知都不可能都要去做 明知死硬做咩重要做

她覆我snapchat了
好多謝2位爸打鼓勵，他日成功的話會請你地食飯

遲下有嘅係歲月的流逝

定留名先

同埋子孫的流出

心情突然起伏好大

大咩？

果然
一去旅行就冇影
根本冇當得係人
輕鬆走人

去旅行少覆d唔係正常咩

我有gf

同佢平時都好多野傾，但係有段時間佢回得有啲hea 仲有時隔十個鐘之後先覆，之後我又學佢hea覆 嗯... 呢啲，之後佢同我解釋佢最近好忙，咁我應該自動收皮定係佢真係忙？

佢以為你唔想同佢拍拖，佢自動收皮了

搞到個人勁頹 對感情無乜信心 無興趣溝女
呢段佢以為你當佢fd

正常係 但佢唔係

我都覺得去旅行會覆少左，但唔係會影下相分享比人睇下既咩

佢唔會
因為佢唔會主動搵我

無啦啦好唔開心

又唔係既 我有時都會分享往事
佢唔似你婉拒你
可以再睇耐啲

放置play
人地講到忙就唔好去challenge人

多數對對方有興趣既話都會

可能佢講出黎係想話你知唔想下一段都係咁

same here

咁咪試下一句半句搵下人

係佢唔覆我之前，其實我send個句都唔係end topic sentence
我再send就好怪
所以 順其自然
佢有心想同我傾 佢回我一句就夠

佢叫你考慮清楚先 你同意正式講lol 講咩就自己諗

我覺得係類似開門見山 溫馨提示
暗示如果真係一齊就千萬唔好犯依啲錯

同時亦都講緊你無信心 我地就唔好開始

所以我覺得對方肯咁講係好事黎

肯開門見山 好過收收埋埋
佢肯要我 我做家庭主夫都肯
煮飯我又唔係唔識 做要ok 好食

諗下好啦你 做主夫
唔撚駛搵錢養家呀

我都覺得開門見山係另一種好開始黎

互flirt感覺真係好正

我要做絕世好男人

你就好 有人同你互flirt

本人好似冇需要再入黎呢到了

連登識左個好岩傾既絲，未約到出黎就表左白 冇再覆我。

大家做人千祈唔好衝動

真人都未見過就表白 想點

你又真係幫唔落

永遠都係曖昧先最令人心跳

網戀？咩料厹都唔好咁狼死 我最憎厹

未見過喎。 你知人地咩樣未呀？

羨慕 有得同人互flirt

好男人係要搵多啲錢養家

都唔係嫁 有甜有酸

又唔係既 一齊討論下又得

經一事 就唔好再咁益智啦
對於人地黎講 你既舉動係好奇怪
只會嚇走人
從來表白只係比有9成甚至更多把握既人去做

依個真但係之後都要好好珍惜

溝日本人同溝香港人的分別大唔大？

冇對象可以chur

又唔係厹 只係太衝動亂咁黎

我提ex都係想帶出佢有咩錯 希望比對方知道同埋謹記唔好煩同樣錯誤

你地都得既

我相信媾女都係大同小異

咁咪睇下人地點chur

不了 我繼續返去冰川到雪藏自己

識日文同識中文

有意思麽

要也咩爹同唔好

冇意思 但心攰了
心不同身體
身體攰 訓一日咩事都冇
心攰 訓一世都未必好
我點冰川了

利申a0，兼職識左個女仔，識左半年幾，就近呢兩個月因為出來公司聚會玩，出左兩次，第一次因為佢唔識飲酒，醉醉地，走的時候懞下懞下，話好凍，我又冇衫俾佢，所以伸手握一握，之後佢話好暖，就拖左一段時間到分開，第二次出黎玩，到佢冇飲，我飲左少少，high大左，同佢玩手機game，佢好認真玩的時候，我同佢有d身體接觸，但佢冇抗拒，之後就keep住間唔中傾line，到最近有次一齊放工，本想約佢同其他同事一齊去玩，但佢話好累冇去，之後我line佢話下次再約，佢話好，之後都係line吹水，同佢講下次出來玩，佢都話好，所以前幾日膽粗粗咁約佢去睇煙花大會，佢應承左，但7月唔得，問我如果可以約8月ok嗎，所以就約8月，但都係時間難夾，最後好彩有個細細地的煙花大會，佢個日得閒，所以約到，依家都係keep住line，但頻率少左，6月都傾到半日，到最近7月開始變少，雖然佢係話過7月會忙，但我都係好想搵佢傾計，但佢真係好忙咁，依家要隔成幾個鐘先覆，但唔係已讚不回幾個鐘先覆，係睇左之後就覆，好驚太chur，未到8月就弄巧成拙，我應該繼續每日搵一搵佢定停一停隔幾日先搵佢？

我自己覺得係有機 只係可能人地真係忙
Keep住傾先囉 唉其實我個case有時都係咁
隔好耐先應 但有時又會秒回

仲未flirt到
好想flirt
唔知點入手好

每個基本對話都有方法可以flirt下
當然受唔受

打咗了

不過咁 成日唔開心既人好撚煩 會比佢搞到個人都一樣咁唔開心

我願意陪佢一齊唔開心
同時我想令佢開心

點先知一個陌生女仔係A定O

聽住先 有啲唔係人人頂得順

咁姐係都唔可以作準

傾計chok番黎

如何

如果佢頹到咁
又可能真係未ready拍拖
個個人受完傷都要時間去復原
差在短或長
你咪慢慢陪下佢先

唔好太高估自己住

我chok到佢a,但唔知係a幾

不過宜家

道咗歉，約咗嚟緊禮拜晚飯同見面

已經冇chur佢
但係佢2日冇read冇覆
平時都係一日覆得2次
其實係咪應該要放棄

有需要知a幾咩?

woo 留名 又要睇文字直播

咁都重唔放棄就搵自己笨柒啦

唔會odd 有興趣咪去囉 唔係一定下下都男仔開口先家嘛

我懷疑我識絲打

如果個女仔a成日同我講 你同xxx女一齊啦
(因為我比人傳同另一個女仔想拍拖)但係佢知我同個女仔係fd 然後用呢個topic瘋狂調戲我係咩意思

利申 同女仔a兩個人出過街睇戲食飯

照直問

可能試緊你

咁都有相認就過癮

所以咪話唔敢FF太多

最多係唔討厭你 有好感 我覺得

每日都好掛住佢 唔想就咁放棄

但佢時冷時熱咁 之前搵我一齊放學 依家冇但係佢主動搵我都係傾下功課 有時之後會變左吹水 好怕會錯意

都係既 如果抗拒你又點會肯同你SHARE野食/食你口水尾

問左先啦
你唔問 一世都唔知

有D野唔係你好掛住好想要就有
睇清楚個事實好過一直虐待自己

有咩會唔會錯意呀
搵你傾功課
傾完咪傾其他野
跟住再慢慢深入D

大方D行埋去識囉 你夠膽既話

多謝大佬精神支持

最緊要係你所做既一切可以打動到佢 改變到佢姐

其實咩係Ao

最緊要唔好後悔

a係available 後面係數字 代表拍左幾多次拖

又MON POST

目前感情狀態
A=Available
O=Occupied
C=Complicated

數字=拍拖次數

咁岩冇野做
同埋隔離post有on9仔
咪走返過黎

咁如果你夠膽問 話唔定人地睇得起你
然後比個女跟你呢

晚飯前有段時間唔知做咩好

隔離POST?

你對象係巴基斯坦人?

傾計傾計AND傾計 再唔係就行街

個樹窿po

有冇啲野你想/佢想睇？
咪帶佢行下

匿下樹窿都好

預晚飯後去D靜啲既地方傾計，我有名你叫
行街都係方法

屌 同到對象出街就咪做住悶蛋先啦!
死都死D話題出黎

唔係 本身我長駐個邊
可惜隔離有on9仔
我都係走先
廢事搞到自己都on9埋

其實開話題唔難
你一路行會見到好多唔同嘅野
咁咪用個啲吹兩句囉

係依到繼續討論

唔緊要，個到唔去咪去第二到
又唔係得個到先生存到

你睇 條女好大波呀
你睇 條女對腳好長呀

自殺式襲擊

屌

同佢傾計果陣幽默啲啦

幽默
我之前講野好認真個時佢話我好搞笑

半認真半搞笑
先可以炒熱個氣氛

到底點解要咁做

咁到底係好定唔好

如果係女仔食男仔，我覺得樂觀

咁又唔好咁悲觀
睇定啲先
話唔定佢發現到你嘅優點
比你嘅優點吸引緊呢

好朋友系列?

好人卡

點睇都似好事既

咁女仔比男仔食完自己都會食番啦 好似冇咩分別

食口水依啲真係咪諗咁多
可能佢同個個都係咁

即刻無得ff

係幾打擊既
不過如果你入到佢個心
咁咪自然放低ex拎起你

咁依啲就等佢自己醒
或者有外來因素令佢醒

你輸唔起咪走
無話一定要硬上

重點唔係佢有幾鐘意個ex
重點係點令佢鐘意你
加油啊 慢慢嚟

我都想學

唔捨得咪頂硬上

見到面重驚重緊張呀頂住

似係

我都覺，nice guy

居然係咁

不如掟銀仔決定問定唔問

冇意思 你根本就想問

咁多位我自盡先

安心上路

來生再見

諗緊行程，仲緊張過見工

咪諗行程啦

連登仔比啲意見我
btw好驚比人斬

巴打何解，本身我發生咗咁多事之後純粹想見佢，同佢分享返之前潛水期間既心情，但驚佢唔慣

輕鬆啲啦 咁緊張做乜

你正正常常有咩問題
不過如果知道人地真係有背景既話
最好就唔好接觸啦 始終好亂

咁不如都係問左先，遲啲如果發覺怪怪地嘅就即刻潛水
好糾結

POST5

話左你嫁啦
想問就問啦
唔好諗咁多
問完唔得唔對路既
咪走囉

阿麻開新po?

ed